政府係咪想逼更多人勇武派？

元朗黑社會打人唔撚理， 白衣人走哂先到？ 你話唔係夾埋我都唔信。

而家政府漠視市民五大訴求咁多日， 淨係識用下三流手段拎中立派民意， 而家仲惡到派政府頭馬 黑社會想人民鬥人民？

如果呢場運動咁易就完就唔會持續咁多日啦，高官用下腦啦，屌！

我本身都和理非， 而家不得不加入勇武派。

我都加入

我諗就嚟有人頂唔順請各位犬犬同高官飲雞尾酒

利申發夢

依家真係可以全民勇武
唔好再講咩和理非 因為對家唔會同你客氣

狂歡點可以冇酒助興

睇黎香港和平得太耐 已經無人操身體又無人帶防身用品

勇武派有鍵盤組?

黑社會再返黎打人，死差佬又唔黎。
消防救護都黎到但到死差佬唔出黎

最好笑係啲狗走哂 白衫又出返哂黎

武裝起義，保家衛國，係時候啦

香港人一次又一次俾警犬、黑社會非法武力對待，勇武係無可避免

黑警沒有一個是無辜的

群眾鬥群眾

我所有fd都嬲到仆街

官逼民反

主線支線都要完成， 而家政府湧現左咁多問題， 佢既公信力已經失去左， 而家根本係由 支聯辦主持， 請哂黑社會助陣。

元朗一定有酒飲 我肯定

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

15分鐘前 係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 我好驚 點算。。。

聽日罷工
活動再諗

P

Yuen Long gangsters must pay for what they did tonight.

我係隻港豬都激到想開佢地波

白衫走人->警犬到地鐵->警犬俾人鬧走->白衫又出返嚟打人
有冇咁夾呀啲時間 屌你老母

輕鬆D 意思意思

佢地根本係勾結鄉黑，屌佢老母，連登前一日已經睇到班鄉黑點樣起元朗大搖大擺。

拆 拆 拆！ 然後一定同你老母講返句「辛苦曬！」

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

傻撚左呀 人地打慣架 不嬲打架係講狠 你試下同d 越南仔打 打到你仆街 咪再咪人去死

無錯， 而家係六大訴求， 我地要銘記於心。

真係有手有腳都唔變勇武，一日都唔會有安寧

和理非會比人打 仲和咩平

up

今日開始我由和理非變成勇武
多謝共狗政府

勇武有理

而家到到都有白衣人打人

咁樣迫和理非都變勇武
因為警方已經唔撚做嘢

希望你老母一陣比人輪大米

我覺得而家只有全城勇武, 香港先有救. 今次比佢嚇怕, 以後唔洗翻身!

完全封鎖佢啦，d 5毛狗已經係無腦

我屌你老母
垃圾黑警 世世代代落地獄啦

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

就黎全港勇武，官逼民反。

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

中point

要包埋追究呢班鄉黑+ 何君堯

林鄭
鄉黑
政府
中共
好難打

無得退了.......一退就輸左

做佐廿年和理非，
我都覺得不得不上裝備。

刮到料
南邊圍西邊圍厦村通通有份
帶頭大佬叫姑爺偉

到底政府軍師係咪食撚咗屎 香港人咁撚善忘 你而家煲大佢即係想全民勇武

林鄭果然係港獨之母

垃圾政府
官迫民反呀
你迫到香港人出嚟架屌
黑警已廢
係咪要市民自保，帶哂武器上街先安樂呀

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

好擔心, 勇武都唔夠...
好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

加入 可唔可以比我打幾拳

話無警黑合作真係唔撚信

本身都係和理非
出去遊行行完就走
依家真係激到想出去打架

香港人要放下自己既底線了...無得唔開拖

佢以為咁樣嚇到人唔敢出黎
依家愈迫愈令人覺得唔勇武唔得

元朗 我去撚硬

政府自己將件事愈搞愈大

光復光朗！

元朗。。

已經想帶刀出街

直頭迫到全民皆兵
睇真係想迫到焦土革命先滿意